<resources>
    <string name="app_name">Akafist</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="home_title">Главная</string>
    <string name="menu_title">Меню</string>

    <string name="sucessDownload">Скачивание завершено</string>
    <string name="failDownload">Ошибка при скачивании</string>
    <string name="againDownload">Попробуйте скачать заново</string>

    <string name="skype_confs">Онлайн конференции</string>
    <string name="skype_confs_2">для групп</string>
    <string name="skype_confs_title">Конференции по группам</string>


    <string name="online_Michael">Онлайн-трансляция</string>
    <string name="online_Michael_2">общины арх. Михаила</string>
    <string name="online_Michael_3">Онлайн-трансляция общины арх. Михаила</string>

    <string name="online_Varvara">Онлайн-трансляция</string>
    <string name="online_Varvara_2">общины вмц. Варвары</string>
    <string name="online_Varvara_3">Онлайн-трансляция общины вмц. Варвары</string>

    <string name="molitvy_offline">Молитвы</string>
    <string name="molitvy_offline_2">оффлайн</string>
    <string name="molitvy_offline_3">Молитвы оффлайн</string>

    <string name="links">Записи просветительских бесед</string>
    <string name="links1">Записи</string>
    <string name="links2">просветительских бесед</string>
    <string name="text_for_agreement">Переходя на эту страницу, вы соглашаетесь с скачиванием файлов из Интернета.</string>
    <string name="agree_agreement">Согласен</string>
    <string name="disagree_agrrement">Не согласен</string>

    <string name="notes">Подать записку онлайн</string>
    <string name="notes1">Подать записку</string>
    <string name="notes2">онлайн</string>

    <string name="talks">Задать вопрос Священнику или в Духовный Блок</string>
    <string name="talks1">Задать вопрос</string>
    <string name="talks2">Священнику или в Духовный Блок</string>

    <string name="day_Michael">Служба в храме арх. Михаила сегодня</string>

    <string name="everyday_title">Ежедневные молитвы</string>
    <string name="everyday_subtitle">утром и вечером</string>
    <string name="everyday_after_6">в 18:00</string>
    <string name="everyday_after_8">в 8:00</string>
    <string name="everyday_after_5">в 17:00</string>


    <string name="psaltir_title">Псалтирь</string>
    <string name="psaltir_subtitle">для ежедневного чтения</string>

    <string name="needs_title">Молитвы</string>
    <string name="needs_subtitle">на всякую потребу</string>
    <string name="needs_health">О здравии</string>
    <string name="needs_prichastiye">Молитвенное правило ко Святому Причащению</string>

    <string name="molitva_po_soglasheniyu_title">Молитва по соглашению</string>
    <string name="molitva_ytrenya_polynosh_title">Молитва утренняя Полуношница</string>
    <string name="molitva_ytrenya_pomyannik_title">Молитва утренняя c помянником</string>

    <string name="zoom_out">Уменьшить</string>
    <string name="to_menu">Меню</string>
    <string name="zoom_in">Увеличить</string>
    <string name="next_prayer">Следующее</string>

    <string name="large_text">
        "Material is the metaphor.\n\n"

        "A material metaphor is the unifying theory of a rationalized space and a system of motion."
        "The material is grounded in tactile reality, inspired by the study of paper and ink, yet "
        "technologically advanced and open to imagination and magic.\n"
        "Surfaces and edges of the material provide visual cues that are grounded in reality. The "
        "use of familiar tactile attributes helps users quickly understand affordances. Yet the "
        "flexibility of the material creates new affordances that supercede those in the physical "
        "world, without breaking the rules of physics.\n"
        "The fundamentals of light, surface, and movement are key to conveying how objects move, "
        "interact, and exist in space and in relation to each other. Realistic lighting shows "
        "seams, divides space, and indicates moving parts.\n\n"

        "Bold, graphic, intentional.\n\n"

        "The foundational elements of print based design typography, grids, space, scale, color, "
        "and use of imagery guide visual treatments. These elements do far more than please the "
        "eye. They create hierarchy, meaning, and focus. Deliberate color choices, edge to edge "
        "imagery, large scale typography, and intentional white space create a bold and graphic "
        "interface that immerse the user in the experience.\n"
        "An emphasis on user actions makes core functionality immediately apparent and provides "
        "waypoints for the user.\n\n"

        "Motion provides meaning.\n\n"

        "Motion respects and reinforces the user as the prime mover. Primary user actions are "
        "inflection points that initiate motion, transforming the whole design.\n"
        "All action takes place in a single environment. Objects are presented to the user without "
        "breaking the continuity of experience even as they transform and reorganize.\n"
        "Motion is meaningful and appropriate, serving to focus attention and maintain continuity. "
        "Feedback is subtle yet clear. Transitions are efﬁcient yet coherent.\n\n"

        "3D world.\n\n"

        "The material environment is a 3D space, which means all objects have x, y, and z "
        "dimensions. The z-axis is perpendicularly aligned to the plane of the display, with the "
        "positive z-axis extending towards the viewer. Every sheet of material occupies a single "
        "position along the z-axis and has a standard 1dp thickness.\n"
        "On the web, the z-axis is used for layering and not for perspective. The 3D world is "
        "emulated by manipulating the y-axis.\n\n"

        "Light and shadow.\n\n"

        "Within the material environment, virtual lights illuminate the scene. Key lights create "
        "directional shadows, while ambient light creates soft shadows from all angles.\n"
        "Shadows in the material environment are cast by these two light sources. In Android "
        "development, shadows occur when light sources are blocked by sheets of material at "
        "various positions along the z-axis. On the web, shadows are depicted by manipulating the "
        "y-axis only. The following example shows the card with a height of 6dp.\n\n"

        "Resting elevation.\n\n"

        "All material objects, regardless of size, have a resting elevation, or default elevation "
        "that does not change. If an object changes elevation, it should return to its resting "
        "elevation as soon as possible.\n\n"

        "Component elevations.\n\n"

        "The resting elevation for a component type is consistent across apps (e.g., FAB elevation "
        "does not vary from 6dp in one app to 16dp in another app).\n"
        "Components may have different resting elevations across platforms, depending on the depth "
        "of the environment (e.g., TV has a greater depth than mobile or desktop).\n\n"

        "Responsive elevation and dynamic elevation offsets.\n\n"

        "Some component types have responsive elevation, meaning they change elevation in response "
        "to user input (e.g., normal, focused, and pressed) or system events. These elevation "
        "changes are consistently implemented using dynamic elevation offsets.\n"
        "Dynamic elevation offsets are the goal elevation that a component moves towards, relative "
        "to the component’s resting state. They ensure that elevation changes are consistent "
        "across actions and component types. For example, all components that lift on press have "
        "the same elevation change relative to their resting elevation.\n"
        "Once the input event is completed or cancelled, the component will return to its resting "
        "elevation.\n\n"

        "Avoiding elevation interference.\n\n"

        "Components with responsive elevations may encounter other components as they move between "
        "their resting elevations and dynamic elevation offsets. Because material cannot pass "
        "through other material, components avoid interfering with one another any number of ways, "
        "whether on a per component basis or using the entire app layout.\n"
        "On a component level, components can move or be removed before they cause interference. "
        "For example, a floating action button (FAB) can disappear or move off screen before a "
        "user picks up a card, or it can move if a snackbar appears.\n"
        "On the layout level, design your app layout to minimize opportunities for interference. "
        "For example, position the FAB to one side of stream of a cards so the FAB won’t interfere "
        "when a user tries to pick up one of cards.\n\n"
    </string>

    <string name="large_text_2">
        "Начало обычное"
        "Восстав от сна, прежде всякого другого дела, стань благоговейно, представляя себя пред Всевидящим Богом, и, совершая крестное знамение, произнеси:[1]"
        "Во и́мя Отца́, и Сы́на, и Свята́го Ду́ха, Ами́нь."
        "Затем немного подожди, пока все чувства твои не придут в тишину и мысли твои не оставят все земное, и тогда произноси следующие молитвы, без поспешности и со вниманием сердечным:"
        "Бо́же, ми́лостив бу́ди мне гре́шному."
        "\n"
        "Молитва предначинательная"
        "Го́споди Иису́се Христе́, Сы́не Бо́жий, молитв ра́ди Пречи́стыя Твоея́ Ма́тере и всех святы́х, поми́луй нас. Ами́нь."
        "Сла́ва Тебе́, Бо́же наш, сла́ва Тебе́."
        "\n"
        "Молитва Святому Духу"
        "Царю́ Небе́сный, Уте́шителю, Ду́ше и́стины, И́же везде́ сый и вся исполня́яй, Сокро́вище благи́х и жи́зни Пода́телю, прииди́ и всели́ся в ны, и очи́сти ны от вся́кия скве́рны, и спаси́, Бла́же, ду́ши на́ша."
        "\n"
        "Трисвятое"
        "Святы́й Бо́же, Святы́й Кре́пкий, Святы́й Безсме́ртный, поми́луй нас. (Читается трижды, с крестным знамением и поясным поклоном.)"
        "\n"
        "Сла́ва Отцу́ и Сы́ну и Свято́му Ду́ху, и ны́не и при́сно и во ве́ки веко́в. Ами́нь[2]."
        "\n"
        "Молитва ко Пресвятой Тро́ице"
        "Пресвята́я Тро́ице, поми́луй нас; Го́споди, очи́сти грехи́ на́ша; Влады́ко, прости́ беззако́ния на́ша; Святы́й, посети́ и исцели́ не́мощи на́ша, и́мене Твоего́ ра́ди."
        "Го́споди, поми́луй. (Трижды)."
        "Сла́ва Отцу́ и Сы́ну и Свято́му Ду́ху, и ны́не и при́сно и во ве́ки веко́в. Ами́нь."
    </string>
    <string name="large_text_3">
        "Молитва Господня"
        "О́тче наш, И́же еси́ на небесе́х! Да святи́тся и́мя Твое́, да прии́дет Ца́рствие Твое́, да бу́дет во́ля Твоя́, я́ко на небеси́ и на земли́. Хлеб наш насу́щный да́ждь нам днесь; и оста́ви нам до́лги на́ша, я́коже и мы оставля́ем должнико́м на́шим; и не введи́ нас во искуше́ние, но изба́ви нас от лука́ваго."
        "\n"
        "Тропари Троичные"
        "Воста́вше от сна, припа́даем Ти, Бла́же, и а́нгельскую песнь вопие́м Ти, Си́льне: Свят, Свят, Свят еси́, Бо́же, Богоро́дицею поми́луй нас."
        "Сла́ва Отцу́ и Сы́ну и Свято́му Ду́ху."
        "От одра́ и сна воздви́гл мя еси́, Го́споди, ум мой просвети́ и се́рдце, и устне́ мои́ отве́рзи, во е́же пе́ти Тя, Свята́я Тро́ице: Свят, Свят, Свят еси́, Бо́же, Богоро́дицею поми́луй нас."
        "И ны́не и при́сно и во ве́ки веко́в. Ами́нь."
        "Внеза́пно Судия́ прии́дет, и коего́ждо дея́ния обнажа́тся, но стра́хом зове́м[3] в полу́нощи: Свят, Свят, Свят еси́, Бо́же, Богоро́дицею поми́луй нас."
        "Го́споди, поми́луй. (12 раз)"
        "\n"
        "Молитва ко Пресвятой Тро́ице"
        "От сна воста́в, благодарю́ Тя, Свята́я Тро́ице, я́ко мно́гия ра́ди Твоея́ бла́гости и долготерпе́ния не прогне́вался еси́ на мя, лени́ваго и гре́шнаго, ниже́ погуби́л мя еси́ со беззако́ньми мои́ми; но человеколю́бствовал еси́ обы́чно и в неча́янии лежа́щаго воздви́гл мя еси́, во е́же у́треневати и славосло́вити держа́ву Твою́. И ны́не просвети́ мои́ о́чи мы́сленныя, отве́рзи моя́ уста́ поуча́тися словесе́м Твои́м, и разуме́ти за́поведи Твоя́, и твори́ти во́лю Твою́, и пе́ти Тя во испове́дании серде́чнем, и воспева́ти всесвято́е и́мя Твое́, Отца́ и Сы́на и Свята́го Ду́ха, ны́не и при́сно и во ве́ки веко́в. Ами́нь."
        "Прииди́те, поклони́мся Царе́ви на́шему Бо́гу. (Поклон)"
        "Прииди́те, поклони́мся и припаде́м Христу́, Царе́ви на́шему Бо́гу. (Поклон)"
        "Прииди́те, поклони́мся и припаде́м Самому́ Христу́, Царе́ви и Бо́гу на́шему. (Поклон)"
        "\n"
        "Псалом 50"
        "Поми́луй мя, Бо́же, по вели́цей ми́лости Твое́й, и по мно́жеству щедро́т Твои́х очи́сти беззако́ние мое́. Наипа́че омы́й мя от беззако́ния моего́, и от греха́ моего́ очи́сти мя; яко беззако́ние мое́ аз зна́ю, и грех мой пре́до мно́ю есть вы́ну. Тебе́ Еди́ному согреши́х и лука́вое пред Тобо́ю сотвори́х, я́ко да оправди́шися во словесе́х Твои́х, и победи́ши внегда́ суди́ти Ти. Се бо, в беззако́ниих зача́т есмь, и во гресе́х роди́ мя ма́ти моя́. Се бо, и́стину возлюби́л еси́; безве́стная и та́йная прему́дрости Твоея́ яви́л ми еси́. Окропи́ши мя иссо́пом, и очи́щуся; омы́еши мя, и па́че сне́га убелю́ся. Слу́ху моему́ да́си ра́дость и весе́лие; возра́дуются ко́сти смире́нныя. Отврати́ лице́ Твое́ от грех мои́х и вся беззако́ния моя́ очи́сти. Се́рдце чи́сто сози́жди во мне, Бо́же, и дух прав обнови́ во утро́бе мое́й. Не отве́ржи мене́ от лица́ Твоего́ и Ду́ха Твоего́ Свята́го не отыми́ от мене́. Возда́ждь ми ра́дость спасе́ния Твоего́ и Ду́хом Влады́чним утверди́ мя. Научу́ беззако́нныя путе́м Твои́м, и нечести́вии к Тебе́ обратя́тся. Изба́ви мя от крове́й, Бо́же, Бо́же спасе́ния моего́; возра́дуется язы́к мой пра́вде Твое́й. Го́споди, устне́ мои отве́рзеши, и уста́ моя́ возвестя́т хвалу́ Твою́. Я́ко а́ще бы восхоте́л еси́ же́ртвы, дал бых у́бо: всесожже́ния не благоволи́ши. Же́ртва Бо́гу дух сокруше́н; се́рдце сокруше́нно и смире́нно Бог не уничижи́т. Ублажи́, Го́споди, благоволе́нием Твои́м Сио́на, и да сози́ждутся сте́ны Иерусали́мския. Тогда́ благоволи́ши же́ртву пра́вды, возноше́ние и всесожега́емая; тогда́ возложа́т на oлта́рь Твой тельцы́."
        "\n"
        "Символ веры"
        "Ве́рую во еди́наго Бо́га Отца́, Вседержи́теля, Творца́ не́бу и земли́, ви́димым же всем и неви́димым. И во еди́наго Го́спода Иису́са Христа́, Сы́на Бо́жия, Единоро́днаго, И́же от Отца́ рожде́ннаго пре́жде всех век; Све́та от Све́та, Бо́га и́стинна от Бо́га и́стинна, рожде́нна, несотворе́нна, единосу́щна Отцу́, И́мже вся бы́ша. Нас ра́ди челове́к и на́шего ра́ди спасе́ния сше́дшаго с небе́с и воплоти́вшагося от Ду́ха Свя́та и Мари́и Де́вы и вочелове́чшася. Распя́таго же за ны при Понти́йстем Пила́те, и страда́вша, и погребе́нна. И воскре́сшаго в тре́тий день по Писа́нием. И возше́дшаго на небеса́, и седя́ща одесну́ю Отца́. И па́ки гряду́щаго со сла́вою суди́ти живы́м и ме́ртвым, Его́же Ца́рствию не бу́дет конца́. И в Ду́ха Свята́го, Го́спода, Животворя́щаго, И́же от Отца́ исходя́щаго, И́же со Отце́м и Сы́ном спокланя́ема и ссла́вима, глаго́лавшаго проро́ки. Во еди́ну Святу́ю, Собо́рную и Апо́стольскую Це́рковь. Испове́дую еди́но креще́ние во оставле́ние грехо́в. Ча́ю воскресе́ния ме́ртвых, и жи́зни бу́дущаго ве́ка. Ами́нь."
    </string>

    <string name="large_text_4">
        "Молитва 2‑я, того же святого\n"
        "От сна воста́в, полу́нощную песнь приношу́ Ти, Спа́се, и припа́дая вопию́ Ти: не да́ждь ми усну́ти во грехо́вней сме́рти, но уще́дри мя, Распны́йся во́лею и лежа́щаго мя в ле́ности ускори́в возста́ви, и спаси́ мя в предстоя́нии и моли́тве, и по сне нощне́м возсия́й ми день безгре́шен, Христе́ Бо́же, и спаси́ мя."
        "\n"
        "Молитва 3‑я, того же святого\n"
        "К Тебе́, Влады́ко Человеколю́бче, от сна воста́в прибега́ю, и на дела́ Твоя́ подвиза́юся милосе́рдием Твои́м, и молю́ся Тебе́: помози́ ми на вся́кое вре́мя, во вся́кой ве́щи, и изба́ви мя от вся́кия мирски́я злы́я ве́щи и диа́вольскаго поспеше́ния, и спаси́ мя, и введи́ в Ца́рство Твое́ ве́чное. Ты бо еси́ мой Сотвори́тель и вся́кому бла́гу Промы́сленник и Пода́тель, о Тебе́ же все упова́ние мое́, и Тебе́ сла́ву возсыла́ю, ны́не и при́сно и во ве́ки веко́в. Ами́нь."
        "\n"
        "Молитва 4‑я, того же святого\n"
        "Го́споди, И́же мно́гою Твое́ю бла́гостию и вели́кими щедро́тами Твои́ми дал еси́ мне, рабу́ Твоему́, мимоше́дшее вре́мя но́щи сея́ без напа́сти прейти́ от вся́каго зла проти́вна; Ты Сам, Влады́ко, вся́ческих Тво́рче, сподо́би мя и́стинным Твои́м све́том и просвеще́нным се́рдцем твори́ти во́лю Твою́, ны́не и при́сно и во ве́ки веко́в. Ами́нь.\n"
    </string>

    <string name="large_text_5">
        "А ещё стремящиеся вытеснить традиционное производство, нанотехнологии являются только методом политического участия и представлены в исключительно положительном свете. В целом, конечно, базовый вектор развития позволяет выполнить важные задания по разработке как самодостаточных, так и внешне зависимых концептуальных решений. Господа, постоянный количественный рост и сфера нашей активности способствует подготовке и реализации глубокомысленных рассуждений. Приятно, граждане, наблюдать, как сторонники тоталитаризма в науке набирают популярность среди определенных слоев населения, а значит, должны быть преданы социально-демократической анафеме. Следует отметить, что социально-экономическое развитие является качественно новой ступенью системы массового участия. Не следует, однако, забывать, что новая модель организационной деятельности требует от нас анализа благоприятных перспектив.\n\n"
        "Повседневная практика показывает, что постоянное информационно-пропагандистское обеспечение нашей деятельности создаёт предпосылки для соответствующих условий активизации. Таким образом, высококачественный прототип будущего проекта напрямую зависит от переосмысления внешнеэкономических политик. Имеется спорная точка зрения, гласящая примерно следующее: явные признаки победы институционализации, которые представляют собой яркий пример континентально-европейского типа политической культуры, будут призваны к ответу.\n"
    </string>

    <string name="large_text_6">
        "В своём стремлении улучшить пользовательский опыт мы упускаем, что предприниматели в сети интернет представлены в исключительно положительном свете. Мы вынуждены отталкиваться от того, что экономическая повестка сегодняшнего дня однозначно определяет каждого участника как способного принимать собственные решения касаемо как самодостаточных, так и внешне зависимых концептуальных решений.\n\n"
        "Как уже неоднократно упомянуто, реплицированные с зарубежных источников, современные исследования неоднозначны и будут призваны к ответу. Ясность нашей позиции очевидна: повышение уровня гражданского сознания способствует подготовке и реализации вывода текущих активов. В своём стремлении улучшить пользовательский опыт мы упускаем, что сторонники тоталитаризма в науке ассоциативно распределены по отраслям.\n\n"
        "Наше дело не так однозначно, как может показаться: сложившаяся структура организации способствует подготовке и реализации форм воздействия. Для современного мира дальнейшее развитие различных форм деятельности, в своём классическом представлении, допускает внедрение направлений прогрессивного развития. Но убеждённость некоторых оппонентов требует анализа кластеризации усилий. Кстати, реплицированные с зарубежных источников, современные исследования, превозмогая сложившуюся непростую экономическую ситуацию, объединены в целые кластеры себе подобных.\n"
    </string>

    <string name="large_text_7">
        "Как уже неоднократно упомянуто, реплицированные с зарубежных источников, современные исследования, превозмогая сложившуюся непростую экономическую ситуацию, объединены в целые кластеры себе подобных. С другой стороны, сплочённость команды профессионалов предполагает независимые способы реализации поставленных обществом задач. А ещё предприниматели в сети интернет лишь добавляют фракционных разногласий и указаны как претенденты на роль ключевых факторов. Имеется спорная точка зрения, гласящая примерно следующее: диаграммы связей призывают нас к новым свершениям, которые, в свою очередь, должны быть смешаны с не уникальными данными до степени совершенной неузнаваемости, из-за чего возрастает их статус бесполезности.\n\n"
        "Противоположная точка зрения подразумевает, что представители современных социальных резервов объявлены нарушающими общечеловеческие нормы этики и морали. Ясность нашей позиции очевидна: внедрение современных методик создаёт необходимость включения в производственный план целого ряда внеочередных мероприятий с учётом комплекса направлений прогрессивного развития. Приятно, граждане, наблюдать, как базовые сценарии поведения пользователей лишь добавляют фракционных разногласий и в равной степени предоставлены сами себе.\n"
    </string>
    <string name="playbuttonforlinks">playButtonForLinks</string>
    <string name="downloadbuttonfrolinks">downloadButtonFroLinks</string>


    <string-array name="psaltir_names">
        <item>Молитвы перед началом чтения Псалтири</item>
        <item>Кафизма 1</item>
        <item>Кафизма 2</item>
        <item>Кафизма 3</item>
        <item>Кафизма 4</item>
        <item>Кафизма 5</item>
        <item>Кафизма 6</item>
        <item>Кафизма 7</item>
        <item>Кафизма 8</item>
        <item>Кафизма 9</item>
        <item>Кафизма 10</item>
        <item>Кафизма 11</item>
        <item>Кафизма 12</item>
    </string-array>

    <string-array name="skype_confs_list_names">
        <item>Община-дежурства</item>
        <item>Блок А</item>
        <item>Блок С</item>
        <item>Блок Д</item>
        <item>Блок Е</item>
        <item>Блок О</item>
        <item>Блок КмВ</item>
        <item>Блок КмШ</item>
    </string-array>

    <string-array name="skype_confs_list_links">
        <item>https://meet.energogroup.net/izotin.av/QTDBS8RP</item>
        <item>https://days.akafist.ru/skypes/1</item>
        <item>https://days.akafist.ru/skypes/2</item>
        <item>https://days.akafist.ru/skypes/3</item>
        <item>https://days.akafist.ru/skypes/4</item>
        <item>https://days.akafist.ru/skypes/5</item>
        <item>https://days.akafist.ru/skypes/6</item>
        <item>https://days.akafist.ru/skypes/7</item>
    </string-array>

    <string-array name="skype_confs_list_links_fake">
        <item>https://youtube.com</item>
        <item>https://yandex.ru</item>
        <item>https://google.com</item>
        <item>https://bing.com</item>
        <item>https://vk.com</item>
        <item>https://hh.ru</item>
        <item>https://github.com</item>
        <item>https://days.akafist.ru</item>
    </string-array>

    <string-array name="everyday_names_8">
        <item>Утренние молитвы</item>
        <item>Помянник для общины архистратига Божия Михаила</item>
        <item>Помянник для общины св. вмц. Варвары</item>
        <item>Помянник для общины Покрова Пресвятой Богородицы</item>
        <item>Последование Ежедневного молебна</item>
    </string-array>

    <string-array name="everyday_names_5">
        <item>Канон ежедневный</item>
        <item>Канон Предтече Иоанна</item>
        <item>Канон Честному и Животворящему Кресту</item>
        <item>Канон свят. Николаю Чудотворцу</item>
        <item>Канон всем святым</item>
        <item>Молитвы вечерние</item>
    </string-array>

    <string-array name="everyday_names_6">
        <item>Молитва по соглашению</item>
    </string-array>

    <string-array name="needs_names_prichastiye">
        <item>Канон покаянный ко Господу нашему Иисусу Христу</item>
        <item>Канон ко Пресвятой Богородице</item>
        <item>Канон к Ангелу Хранителю</item>
        <item>Последование ко Святому Причащению</item>
        <item>Благодарственные молитвы по святом причащении</item>
        <item>Молитвы вечерние</item>
    </string-array>

    <string-array name="needs_names_health">
        <item>Канон о болящем</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="links_audio_name">
        <item>"О молитве" (фрагмент беседы от 17.08.22)</item>
        <item>"О молитве" (беседа от 31.08.22)</item>
        <item>"О молитве" (беседа от 07.09.22)</item>
        <item>"О молитве" (беседа от 14.09.22)</item>
        <item>"О молитве" (беседа от 21.09.22)</item>
        <item>"О молитве" (беседа от 28.09.22)</item>
        <item>"О молитве" (беседа от 05.10.22)</item>
        <item>"О молитве" (беседа от 12.10.22)</item>
        <item>"О молитве" (беседа от 19.10.22)</item>
        <item>"О молитве" (беседа от 26.10.22)</item>
        <item>"О молитве" (беседа от 9.11.22)</item>
        <item>Беседа от 16.11.22</item>
        <item>Беседа от 23.11.22</item>
        <item>Беседа от 30.11.22</item>
        <item>Беседа от 7.12.22</item>
        <item>Беседа от 14.12.22</item>
        <item>Беседа от 21.12.22</item>
    </string-array>

    <string-array name="links_audio_link">
        <item>https://disk.yandex.ru/d/kirIe36-Zxb2Bg</item>
        <item>https://disk.yandex.ru/d/3ZhWMsKDeRj9Kw</item>
        <item>https://disk.yandex.ru/d/SrnTDCKPjcCaZg</item>
        <item>https://disk.yandex.ru/d/7U6dsWRWEf08OQ</item>
        <item>https://disk.yandex.ru/d/vNOF7K-9xIevoQ</item>
        <item>https://disk.yandex.ru/d/-5LJI813w8YpRA</item>
        <item>https://disk.yandex.ru/d/CZQds8bt2812sA</item>
        <item>https://disk.yandex.ru/d/2JnQoExMwyWjYg</item>
        <item>https://disk.yandex.ru/d/52hZ6v0bWuPZpg</item>
        <item>https://disk.yandex.ru/d/IDaxgMTF2DkR6A</item>
        <item>https://disk.yandex.ru/d/QXfo2wLIr-_vVg</item>
        <item>https://disk.yandex.ru/d/AEF_yLdDtMUzRQ</item>
        <item>https://disk.yandex.ru/d/vTkawzwYKxI-Jw</item>
        <item>https://disk.yandex.ru/d/Bcst285uoiQu-g</item>
        <item>https://disk.yandex.ru/d/YsIsyLF4E-HquQ</item>
        <item>https://disk.yandex.ru/d/zxuvii6xlLqmwA</item>
        <item>https://disk.yandex.ru/d/PAtTqtuzDFRXCg</item>
    </string-array>

</resources>